有冇人真係一步都冇行出過屋企？？

me

初五開工 之後KEEP住星期一至六都返工
利伸:工程

每日流程
1點醒>食飯>打機>食飯>打機打到凌晨3/4點>訓教
無限loop

Me

年初一之後冇出過門口
全部home office

唔出街其實重易病
活動量勁低